有冇越南柬埔寨etf介紹？

想食下貿易戰條水

google can help
$261.4

Lm

vnm

3087但唔敢買

係咪一般美股咁買就得冇研究

google咗，好似冇乜選擇，冇乜升。

貿易戰啲廠係搬去越南
越南經濟係好咗人工係高咗
但唔少係啲外資廠佬賺唔關嗰度公司事
內需嗰啲要等耐啲先發展到
本來啲越南企業人工成本又畀人搶貴晒無咗廉價勞工
所以當地etf未必立桿見影即刻升

巴打如果買etf嘉信定ib好？

我用開ib, 唔知嘉信點
但ib可以買埋港股同各樣嘢幾方便
係個app廢啲

買越南ETF 其實唔會賺得多
最好都係當地證券行 (e.g SSI) 開個股票戶口係當地trade越南股票

2016年到依家呢幾隻大股都升得唔錯
VIC (Vingroup) - 升左3倍幾
VNM (Vinamilk) - 升左1倍
VCB (Vietcombank) - 升左1倍

thks. 已剛剛開咗schwab.等陣開埋ib, 問過ib換美元比到今日7.748。

ib idle cash美元有冇2%利息？係就幾好。

有咩介紹?